想問有冇物資情報tg？

如有，請留tg，想加入